[
  <ref *1> Client {
    _events: [Object: null prototype] {      
      shardDisconnect: [Function (anonymous)]
    },
    _eventsCount: 1,
    _maxListeners: undefined,
    options: {
      intents: 4611,
      partials: [Array],
      presence: [Object],
      closeTimeout: 5000,
      waitGuildTimeout: 15000,
      shardCount: 1,
      makeCache: [Function (anonymous)],
      messageCacheLifetime: 0,
      messageSweepInterval: 0,
      invalidRequestWarningInterval: 0,
      restWsBridgeTimeout: 5000,
      restRequestTimeout: 15000,
      restGlobalRateLimit: 0,
      retryLimit: 1,
      restTimeOffset: 500,
      restSweepInterval: 60,
      failIfNotExists: true,
      userAgentSuffix: [],
      sweepers: {},
      ws: [Object],
      http: [Object],
      shards: [Array]
    },
    rest: RESTManager {
      client: [Circular *1],
      handlers: Collection(0) [Map] {},
      versioned: true,
      globalLimit: Infinity,
      globalRemaining: Infinity,
      globalReset: null,
      globalDelay: null,
      sweepInterval: Timeout {
        _idleTimeout: 60000,
        _idlePrev: [TimersList],
        _idleNext: [TimersList],
        _idleStart: 745,
        _onTimeout: [Function (anonymous)],
        _timerArgs: undefined,
        _repeat: 60000,
        _destroyed: false,
        [Symbol(refed)]: false,
        [Symbol(kHasPrimitive)]: false,
        [Symbol(asyncId)]: 6,
        [Symbol(triggerId)]: 1
      }
    },
    _cleanups: Set(1) { [Function: bound ] },
    _finalizers: FinalizationRegistry {},
    ws: WebSocketManager {
      _events: [Object: null prototype] {},
      _eventsCount: 0,
      _maxListeners: undefined,
      gateway: null,
      totalShards: 1,
      shards: Collection(0) [Map] {},
      status: 3,
      destroyed: false,
      reconnecting: false,
      [Symbol(kCapture)]: false
    },
    actions: ActionsManager {
      client: [Circular *1],
      ChannelCreate: [ChannelCreateAction],
      ChannelDelete: [ChannelDeleteAction],
      ChannelUpdate: [ChannelUpdateAction],
      GuildBanAdd: [GuildBanAdd],
      GuildBanRemove: [GuildBanRemove],
      GuildChannelsPositionUpdate: [GuildChannelsPositionUpdate],
      GuildDelete: [GuildDeleteAction],
      GuildEmojiCreate: [GuildEmojiCreateAction],
      GuildEmojiDelete: [GuildEmojiDeleteAction],
      GuildEmojiUpdate: [GuildEmojiUpdateAction],
      GuildEmojisUpdate: [GuildEmojisUpdateAction],
      GuildIntegrationsUpdate: [GuildIntegrationsUpdate],
      GuildMemberRemove: [GuildMemberRemoveAction],
      GuildMemberUpdate: [GuildMemberUpdateAction],
      GuildRoleCreate: [GuildRoleCreate],
      GuildRoleDelete: [GuildRoleDeleteAction],
      GuildRoleUpdate: [GuildRoleUpdateAction],
      GuildRolesPositionUpdate: [GuildRolesPositionUpdate],
      GuildScheduledEventCreate: [GuildScheduledEventCreateAction],
      GuildScheduledEventDelete: [GuildScheduledEventDeleteAction],
      GuildScheduledEventUpdate: [GuildScheduledEventUpdateAction],
      GuildScheduledEventUserAdd: [GuildScheduledEventUserAddAction],
      GuildScheduledEventUserRemove: [GuildScheduledEventUserRemoveAction],
      GuildStickerCreate: [GuildStickerCreateAction],
      GuildStickerDelete: [GuildStickerDeleteAction],
      GuildStickerUpdate: [GuildStickerUpdateAction],
      GuildStickersUpdate: [GuildStickersUpdateAction],
      GuildUpdate: [GuildUpdateAction],
      InteractionCreate: [InteractionCreateAction],
      InviteCreate: [InviteCreateAction],
      InviteDelete: [InviteDeleteAction],
      MessageCreate: [MessageCreateAction],
      MessageDelete: [MessageDeleteAction],
      MessageDeleteBulk: [MessageDeleteBulkAction],
      MessageReactionAdd: [MessageReactionAdd],
      MessageReactionRemove: [MessageReactionRemove],
      MessageReactionRemoveAll: [MessageReactionRemoveAll],
      MessageReactionRemoveEmoji: [MessageReactionRemoveEmoji],
      MessageUpdate: [MessageUpdateAction],
      PresenceUpdate: [PresenceUpdateAction],
      StageInstanceCreate: [StageInstanceCreateAction],
      StageInstanceDelete: [StageInstanceDeleteAction],
      StageInstanceUpdate: [StageInstanceUpdateAction],
      ThreadCreate: [ThreadCreateAction],
      ThreadDelete: [ThreadDeleteAction],
      ThreadListSync: [ThreadListSyncAction],
      ThreadMemberUpdate: [ThreadMemberUpdateAction],
      ThreadMembersUpdate: [ThreadMembersUpdateAction],
      TypingStart: [TypingStart],
      UserUpdate: [UserUpdateAction],
      VoiceStateUpdate: [VoiceStateUpdate],
      WebhooksUpdate: [WebhooksUpdate]
    },
    voice: ClientVoiceManager { adapters: Map(0) {} },
    shard: null,
    users: UserManager {},
    guilds: GuildManager {},
    channels: ChannelManager {},
    sweepers: Sweepers { options: {}, intervals: [Object] },
    presence: ClientPresence {
      userId: null,
      guild: null,
      status: 'idle',
      activities: [Array],
      clientStatus: null
    },
    user: null,
    application: null,
    readyAt: null,
    [Symbol(kCapture)]: false
  }
]
DASHBOARD IN http://localhost:52102/?client=
 *  Bot was connected !









